網傳豐滿Madam被同事性騷擾 Instagram鬧爆

網傳豐滿Madam被同事性騷擾 Instagram鬧爆

早幾個月，有傳媒直播反修例運動衝突嘅時候，

影到一名身穿白tee嘅便衣女警。

網友見到都cap圖討論呢位咁出眾嘅madam，甚至有傳佢喺IG嘅帳戶追蹤人數，

多過警方開嗰個。

不過網路話題嘅嘢，過48小時就會沉底。

但係近期又有人摷到關於呢位Madam嘅新聞。

有傳呢位叫Katy嘅女警，喺IG限時動態出咗幾個post，

都係鬧爆身邊有人搞事講是非，估佢感情生活，

甚至傳佢亂搞男女關係！

警隊公廁，人人都可以屌，係我無份屌

呢隻出左名係公家雞黎
岩feel就俾你上

警畜專用便器

黑狗専用天使

認真，

我認為阿Madam你有咩投訴
應該搵番你哋PPRB嘅同事跟進囉

狗咬狗

咁你真係淫喎

無人想知
等佢地狗咬狗